講下你哋今年買咗啲咩禮物去交換

我先,洗衣粉

16支裝飲品，又重又大份又實用

拎到手軟

50支原子筆

樓豬個名囉

一次性tenga

2信左腳拖鞋

2隻

上年收完西蘭花諗緊今年買咩好

電子唸佛機